enter_the_login = UserName()
enter_the_login.login_input('375257858844')
time.sleep(1)

password = Password()
пароль = пароль

password.input_pass('Minsk2021')
парроль. ввести пароль
time.sleep(1)

button = Button()
button.click_button()
кнопка.нажми кнопку


Выглядит не особо понятно

Лучше иметь слово страница в имени переменной и класса.

Так же не нужен отдельный класс для кнопки.
Может быть логин страница у которой есть 3 метода, ввести логин, парлль и нажать кнопку сабмит


main_page = Page()
главная страница = страница.
Что за страница?


open_login_page = OpenLoginPage()
открыть_логин_страницу = открыть_логин_страницу

Лучше просто login_page = LoginPage